根本唔應該爭取成立獨立調查委員會

我問你地，有邊次獨立調查委員會查到野要人負責/賠償?
係冇呀

依家班狗周圍打虐姦殺，重成立獨立調查委員會?
當黑警死全家已成大家共識, 我地一齊宣佈今日起大家5大訴求如下:

一、全面撤回逃犯條例修訂草案
二、清算警隊
三、收回六一二暴動定性
四、撤銷對「反送中」抗爭者的控罪
五、落實真普選（7月前為林鄭下台）

五大訴求 缺一不可
Major five demands!!!!

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀～👇

敵人唔全滅 就一定係我地自己受苦

清算警隊
黑警還眼

解散警隊

清算？
解散呀!!!!

解散只係少曬佢地
清算係一個個判番有罪

所有應該係清算

[五大訴求 缺一不可] 林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

除左所有警員共同承擔責任處分
嚴重個案再抽出黎一個個去判

無人認頭就集體受

太遲了

依家根本無人理佢撤唔撤一條例

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

最驚有人收貨，我就唔撚會架啦

清算係點清？空泛咗啲喎

岩聽

即係要罰

咁邊個查？

新政府會有新法例同新團隊

對方一直升級 我地點解原地踏步?

你咁講meaningless
分化咗一大堆和理非出去
有乜謂

更正番個訴求係分化?
佢求其搵曬紅底搞個委員會重分化得勁

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
文宣好重要
一定要強調五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

你一停左成個抗爭，佢有時間就會慢慢查番曬有咩人參與過再逐個擊破。

大家一番屋企休息就全部人一齊輸了

唔好諗住搞掂其中一條就得。中共比nazi更邪惡，唔好話黃絲，只要係香港人，就算政府官員，警察，最後佢地會清算曬。種族完全滅絕先會停手

只有now or never. 依家贏 或者 之後排隊死

睇曬PAGE 1 佢